[AID]DIA討論區[8]Love Generation

DIA（韓文：다이아），MBK Entertainment旗下的7人女子團體，成員包括承希、Eunice、Cathy、Jenny、Yebin、Eunjin及Chaeyeon。名稱DIA源自英文(Diamond)的縮寫，取其「隨著時間推移、接收大家的愛而成為最高貴、閃閃發亮的寶石」之意義，同時也帶有「Do It Amazing」的意思。出道日期為2015年9月14日，9月15日發行首張正規專輯《Do It Amazing》，主打歌曲為《Somehow(왠지)》。

DIA的團名源自於英文「Diamond」的縮寫，取其「隨著時間推移、接收大家的愛而成為最高貴、閃閃發亮的寶石」之意義，同時也帶有「Do It Amazing」的意思。
粉絲名稱

由粉絲於DIA官方Cafe建議粉絲名稱及說明其代表意義，之後DIA成員從中挑出五個做為選項，並交由粉絲投票決定，票選的結果為「아몬드(AMOND)」，但此粉絲名稱已被使用，所以將其修改為「몬드(MOND)」，並加上第2、3高票的粉絲名稱進行二次投票，最終的結果為「에이드 (AID)」，念法為一單字，非個別字母拆開。

에이드：取其字面意義：援助，表示粉絲將會永遠支持與協助DIA。
AID：DIA倒著拼寫為AID，表示DIA與粉絲總是彼此相望。
AID : 有Always Into DIA的意思

問候語

開場：「Do It Amazing D I A ，大家好，我們是DIA」。
結束：「Do It Amazing D I A ，到現在為止是DIA」。

成員簡介
Eunice

藝名 ：Eunice 유니스
本名：許秀妍 허수연 Heo Soo Yeon
擔當：Main Vocal
出生日期：1991.09.02
血型 ： A
身高：166 cm
體重：49 kg

Cathy

藝名 ：Cathy 캐시
本名：奇喜賢 기희현 Gi Hee Hyun
擔當：Rapper, Leader
出生日期：1995.06.16
血型 ： O
身高：167 cm
體重：46 kg
IG:

Jenny

藝名 ：Jenny 제니
本名：李素律 이소율 Lee So Yul l
擔當：Sub-Vocal
出生日期：1996.09.14
血型 ： A
身高：165 cm
體重：47 kg

Eun Chae

藝名 ： Kwon Chaewon / 권채원 / 權彩媛
本名: Eun Chae
擔當：忙內、主唱
出生日期：: 1999.5.26(18歲)

Yebin

藝名 ：Ye Bin 예빈
本名：白豫彬 백예빈 Baek Ye Bin
擔當：Main Vocal
出生日期：1997.07.13
血型 ： A
身高：164 cm
體重：43 kg

Eunjin

藝名 ：Eun Jin 은진
本名：安恩真 안은진 Ahn Eun Jin
擔當：Lead Dancer、Sub-Vocal、Rapper
出生日期：1997.08.31
血型 ： A
身高：170 cm
體重：49 kg

Chaeyeon

藝名 ：Chae Yeon 채연
本名：鄭采妍 정채연 Jung Chae Yeon
擔當：Maknae、Sub-Vocal
出生日期：1997.12.01
血型 ： A
身高：166 cm
體重：49 kg
ig:

已離隊成員

藝名 ：承希 승희Seung Hee
本名：曺承希 조승희 Cho Seung Hee
擔當：Leader、Main Vocal
出生日期：1991.06.03
身高：166 cm
體重：43 kg
IG:

4月5日，MBK Entertainment宣布DIA 加入兩位新成員 Ju Eun 和 Som Yi

藝名 ：珠恩/JuEun
本名：李珠恩/Lee Ju Eun
擔當：主唱
出生日期：1995年6月7日（21歲）

藝名 ：順伊/SomE
本名：安順伊/Ahn Som Yi
擔當：主領舞、領唱、忙內
出生日期：2000年1月26日（17歲）
身高：167cm

子團
BCHS (彬彩賢斯)、L.U.B

子團A：「BCHS (彬彩賢斯)」由成員豫彬 、彩娟、喜賢 和 Eunice 組成，出道歌曲《You Are the Moon and Earth》（너는 달 지구）》於12月29日推出。

子團B：「L.U.B( Lovely Unit B 短寫)」由成員Jenny、恩真 和 恩彩 組成，出道歌曲《13/32》（13월 32일）於12月31日推出。兩個子團將在2017年1月的音樂節目進行一星期宣傳。

DIA’s Official SNS
官方網頁：
官方Cafe：
官方FB：
官方Twitter：
官方IG：
官方Weibo：
Afreeca TV Channel：

正規專輯
《Do It Amazing》
發行日期：2015年9月15日
語言：韓語
專輯銷量: 2,375

《YOLO》
發行日期：2017年4月19日
語言：韓語
專輯銷量

迷你專輯
《Happy Ending》
發行日期：2016年6月14日
語言：韓語
專輯銷量:9,474+

《SPELL》
發行日期：2016年9月12日
語言：韓語
專輯銷量:13,405+

數位單曲
《My Friend's Boyfriend》
發行日期：2015年10月20日
語言：韓語

《This Love...》
發行日期：2016年9月13日
語言：韓語

《First Miracle DIAIDⅠ》
發行日期：2016年12月29日
語言：韓語

《First Miracle DIAIDⅡ》
發行日期：2016年12月31日
語言：韓語

歷年主打以及近期歌曲：
Somehow

150914 DIA Debut Showcase DIA(다이아) - Somehow(왠지)(Acoustic Ver)

DIA[다이아] "내 친구의 남자친구" M/V
my friend's boyfriend

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Official Music Video

DIA 다이아 - 더럽 (The Love) Music Video

DIA 다이아 - 미스터포터 (Mr.Potter) Music Video

[MV] DIA(다이아) _ Will you go out with me(나랑 사귈래)

HAPPY ENDING SPECIAL VIDEO
DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (CHAEYEON .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (EUNICE .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (EUNCHAE .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (JENNY .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (YEBIN .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (EUNJIN .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (HUIHYEON.Ver)

開post template

你們的mk

170824 #Chaeyeon to join KBS2 'Battle Trip' as special MC for 2 weeks. Her first ep will be aired on 26th, 9:15 PM KST

小卡

170824 #DIA LOVE GENERATION's Production Story

photocard

[DIA - Can't Stop] Comeback Stage | M COUNTDOWN 170824 EP.538

[DIA - You're Different] Comeback Stage | M COUNTDOWN 170824 EP.538

Yebin 都好啲
Jueun 個髮型
MV 入面就好靚啦

好似gem

係gem似妹妹啦

喊乜

銷量好似已經去到7xxx

錄歌個時呢個髮型好正

mk今個cb唔差

wow!

路飯lm

點解標題唔係西女人生日快樂

恩真生日咩

帶住yebin留名

新飯留名

屌你8月31呀

🤷🏿‍♂️

唔記得左 睇睇下 你地既mk都就快生日

我素都就生日

Mk真係正左
點算

新手

點解叫佢做MK呀

你隻厹
去睇一次somehow mv話我知見到乜

順伊呀

采妍呢套衫冇得頂
뮤직뱅크 Music Bank - 듣고싶어 - 다이아 (Can't Stop - DIA).20170825

뮤직뱅크 Music Bank - 넌 달라 - 다이아 (You're Different - DIA).20170825

我覺得全隊除左兩個男人同珠恩之外都靚左
特別係順伊恩真

mk

恩真

觀星好喇

既然搞得耶邊哥同jenny哥，但又唔係用黎flirt下小肥，朱菌咁
咁你搞黎做乜呀垃圾mbk

我都覺

新po留名

好可愛呀

預錄完有event🤤

咩jenny哥呀
係Jenny오빠呀

拜左先講

大神

我情敵似乎又多咗

Mk bb真係靚左

男人老狗扮乜cute

唔識真係以為男團成員

妹妹

大神可唔可以同jenny耶邊講佢地個頭不了

Gem

I am so happy

[Comeback Stage] DIA - Can't Stop, 다이아 - 듣고싶어 Show Music core 20170826

你買碟呀???

久違的空氣海

[2x Dance] DIA(다이아) '듣고싶어'(can't stop) 2배속...'70초에서...' [통통TV]

我bb

大姐啊

大娟啊

突然好多mk fans

幾時有多d順伊fans呀

死撚開啦你

你兩個過黎追未？

猩巴幾時走

點解要去追
Yebin今次咁樣衰

不嬲都好多

西團都追

只追順伊一個

竟然 ?!

yebin都冇埋

男人黎喎

岩我喎

你去搵定X啦

放心 我會好好照顧佢

我真係唔知點回你
Block左你算

又扑

好似少左個

彩冊又掛住食唔知行咗去邊

靚靚豬豬

無論你點變，我都咁愛你

今日人歌套衫幾靚

走左去團聚?

pmpm

有v

《Comeback Special》 다이아(DIA) - 듣고싶어(Can't Stop) @인기가요 Inkigayo 20170827

好可愛

係咪第一次上人氣歌謠

係咩

朱欣有冇唱過live

應該話佢地都唔會live

[Selfie MV] 다이아(DIA)_듣고싶어(Can't Stop)

口裡說不.....

我沒有說謊 我何必說謊
你知道的 我缺點之一就是很健忘

唔撚知
我剩係知你唔去既話，你就咪撚再講你有幾愛佢

假架d奶dllm

兩個已block

講真話都block
你不如攬住個橙過世算啦

新忙內自拍影到白內瘴咁好咩⋯

牙妹

做咩block我喎
我都冇講乜野

<

都唔得

心諗: 收工未呀

朱茵

你守唔到寡啊你

朱茵nim

Btw

神啊

瀏海恩彩 眼鏡Jenny

Fanmeet呀

彩妍呢個墊左幾多

唔好諗喇 心動不如行動
仲有時間呀CHING

冇墊囉
Btw再block

不願面對

平胸之后

點解會咁🤦🏻‍♂️

係有 不過唔係平

同我換啦

你要珠恩呀？

禾要牙

Block左你 睇唔到

我有彩

卡定相?卡我有一張了

wav

睇仔要叫 bin仔了

妹

Yebin人歌個look好似男團

短髮唔係問題 啲衫真係呢

男人婆

卡 特登留俾你架

jimin話佢想換順伊

dllm躝啦

dllm啦

You are different 唔知點解聽完一次就不停 loop

我要

邊款？

to 君g

chaeb

藍衫好似係 幾多款我都唔知

多謝大佬

呢張未有 可以的
方便時你tg我 夾地點

韓國啦
最方便

等我

mk真係mk黎

好cute呀

ok快

我錯 我等你

我妹

我見隻碟好似無得訂，
未出定無貨??
Thanks

韓國訂完琴日收左貨

大手入貨

咪玩啦 點夠你地黎

諗住去韓國買5隻
有冇人幫手買

幾號過黎

我都想去下

生日粗卡

恩真生日粗卡

HappyEunJinDay

恩真呀
生日快樂

你留幾耐

好似遲芽G一日走

我點知條友幾時走

you two fd g wo

真真 生日快樂

口裡說真真生日快樂
但係幅圖就PO bin哥

仲要唔要呀

手快快 貼錯左

太可惡了

HAPPY BIRTHDAY TO 진진

貼番張真既先

實係恩真啦

唔貼定X已經好比面

唔好亂講野好wo

好難有人可愛得過你

咁真都有嘅

有啊 偽忙內秀娟啊

咁都講得出

你話緊邊個

樹ching

唔可愛咩

我覺得我順伊可愛d

彩仔>順伊

尼點我認同

咁先啱

我都係潛水先

細娟 靚到呢 ~~

ching 我又贊成wo

借啲意推POST先

( Show Blocked User - RN0 )

呢個頭好過早幾日好多

條友周圍Block

又block9 me

做wallpaper一流

心臟爆擊 9hit

nice noona

每天多看許秀娟

大娟好正

Mbk正仆街

屌你老母MBK

我miss左d咩？

MBK食撚屎

搞乜咁火

睇陣彩妍下下火啦

ching 彩妍唔是咁樣用的

有冇人同我換大姐

뮤직뱅크 Music Bank - DARLING MY SUGAR - L.U.B(다이아).20170901

咩事

搵彩妍散下心

你傻架

你都係貼番你mk啦

屌你老母仆街MBK食撚屎

今日係咪有人生日

我最愛的女人 許秀娟 生日粗卡

nice姐姐生日粗卡

君G

呢個男人幾型

幾順眼啊

唔係掛

我有大姐小卡喎

同人換lor

NICE姐姐生日快樂

mk day

去左burger king

不了 我都係自留

老師你好

上次掉左3隻 淨番親簽版

點解要扔

唔通帶埋返黎咩

佢香港買ja ma..

舊相重溫一下

冇錯
爆完碟 冇人要咪掉
仲有set yolo準備

其實我連yolo都未買

我有set淨專 要嗎

好啊

留tg

鄭女神

都係我留 <ernestkit

諗返起上次真係好開心好夢幻

唔好講

你都就去啦

我有揾過你㗎

聽到你地咁講就到我SAD

未脫飯咩

脫就脫左 但都心有戚戚然
唉

返嚟啦

because I like the view
I thought you felt it too
when there was me and you
有冇巴打明

新飯留名，岩岩睇晒yolo trip
97line 好撚正
彩妍 本身得意到喊，微笑最charm
恩真 大大舊 正宗韓妹樣 又係好靚
Yebin 五官好標摯，一樣大叫乜野無人島呀 好man
Btw 同埋有無人覺得yebin 好似沈卓盈

[HOT] DIA - Can't Stop, 다이아 - 듣고싶어 Show Music core 20170902

男人尼，緊係Man

你幾時轉左軚沉我豬恩bb

明明地咁啦

尋日套衫好正

今次得相冇小卡？

分隊版係得相冇小卡
但另外兩個版本就有小卡

我以為隻隻都一樣

小隊版仲有收藏價值啦
張張相都獨一無二

Lm

除左yolo trip 係咪無其他綜藝啦？

認識的哥哥
周偶
武漢
After school
就係諗到呢d

Mention party

想叫佢留返長髮 但唔識韓文

yebin人氣高到

到順伊嗰日要瘋狂留言

有人問左下次想整咩髮形
yebin答黑長直髮

我素呢

一定要留返長呀

下次去一個假髮一野笠落素度算😤😤

Yebin啲頭髮一次比一次短 下次come back會唔會剃光頭

光頭耶邊 風度翩翩

正啊

吸完女飯吸男飯嗎

咬脣

得喇得喇，彬哥，媾死女喇

Yebin Somyi上The Unit

我覺得恩真上埋仲好，依家喺隊入面都表現唔到自己跳舞有幾勁

除咗彩妍同cathy成隊上就差唔多

但尼個節目個定位好似係俾啲出咗道但人氣唔高嘅去喎，恩真同彬爺唔洗去掛🤔

yebin 上去做也9 屈機既 唔通mbk想yebin做到彩妍係101做同樣既效果
咁既話dia有排都唔cb

可能分分鐘會有反效果

有咩反效果

你要加油呀順伊

靚左😱

點解唔出恩真？咁好機會
之前跳下blackpink cover 一陣已經有1m view

出Somyi 係咪想招黑？

我愛許秀娟

這次回歸，恩真好可愛

嗚呀順伊好得意呀

終於自己抽到大姐

我到而家一隻都未買

未出糧？

留返呢個weekend買

去10號fs?

Dllm
7點半先搞..

大姐全部留俾我

英文

啲英文程度同我差不多，不愧為我女人

娟娟

去唔到咩?

笑

星期日晚返香港啦

你好彩 開多場中午

妹妹Mention party

好撚遠 高陽市

俾我呢，釜山都照去喇
真愛喎

真愛..
[black]係隔離團[/black]

香港去韓國 咁遠都去咗啦
唔爭在去高陽

HI，大姐，我地又見面喇

呢位清就真愛啦

第9張

一個鐘車程姐 好似係

你地就好有得見

係囉

我都想親眼見到大姐

我最愛既女人

Yebin世界級

咪錫我素

宇宙級

去睇大叔啦

佢就係去睇先會飛姐

小肥ching check tg

冇理由
一定係假既

嘩好可愛呀

恩彩妹妹好高質

珠恩呢個髮型咪幾好囉

我豫彬

順伊？

新嚟報道
恩彩BB真係好可愛

沒有錯啦

每當我閉上眼 我總是可以看見
失信的諾言全部都會實現

多左d順伊站

今次cb有無人去左fs

西團🤷🏿‍♂️

素呀

你去咗隔離兩團？

唔好學埋其他人d衰野成日去隔離po周我

好靚呀

唔做又點會周到

羨慕唔通又要話你知咩

chaeyeon no.1

我女朋友同大家打招呼

佢kakao sd呢張gif過黎 代表咩 ?

周到有人去追其他團都唔追素

萌芽

Dia西團

我彩

好想見豫彬呀

我列斯

大姐真係超級靚 我愛許秀娟

我都想
就嚟要去the unit了

笑死

笑llm牙

男人
耶邊oppa

可愛啊

生日快樂呀我Jenny

我素生日快樂
就算你變成點我都會咁愛你
下次唔好再剪咁短行oppa路線啦

乜野你呀
我素呀

Jenny生日粗卡

啫喱，生日粗卡

屌你垃圾MBK

Happy DIA Day

go sun fs?

又飛
Btw, 妒忌

佢係去左冇返過來

[url]
[/url]
兩週年

[url]
[/url]

完 建議識韓文先好去呢啲周年party
唱歌淨係得3首 其餘時間係玩遊戲 睇片 切蛋糕 講感想
唔識韓文既話去到on99咁 大部分時間唔知佢地講乜

岩岩party公佈會出repackage

唔識韓文
不過都好想去

Repackage有冇yebin somyi份?

好似有

希望有
btw 又要燒錢

唔係要入the unit咩

我Jenny

喂你班仆街行撚開啦

我素呀

豫彬又喊呀

[black]錫返[/black]

有冇拍低 可能得閒大致譯下

冇拍片呀 但尋晚有vlive

神

你幾時返去教荷蘭呀

退休啦

你weki meki呀

佢vlive果段都係去到唱完歌就切cake
無咩好譯wo
有巴打想知講咩我就大致講下啦

係我wekimeki 唔關佢事

ok
留返我情情 Elly Lucy比我就OK

喜賢呀

好多喜賢呀

cutmr

新飯留名 珠恩bb好正啊俾佢吸引咗

All

Yebin真係好靚呀

西女人真係西女人

要拜神
6god

somyi呢

佢條友都唔是第一次咁玩啦
上次送iu隻碟比耶邊

點解
恩真好好呀

JIMIN巴做咩來

幾好呀 溝通到

好掛住彩妍同恩真呀

好掛住乳豬 茵

之前好像人人都聲討西女人

yebin

短髪真係好可愛啊

送yuju簽名小卡畀佢
佢冇show畀人影相

唔怪得依個live最後消失咗....

我記得好似有...？
係咪love whisper黃色背景個張yuju ?

粉紅色衫果張
唔見有飯拍

好多大神

找人幫忙簽的大姐

親自簽先有意義架

簽左幾錢

寫咁多

6god

唔洗錢，佢去順便

6god又送d唔要嘅野俾佢地

曾經聽人講過 女仔喊既時候係最靚..
但係我剩係想你開心快樂
我想你永遠都笑住過生活

答應我
我最鍾意既係 你開心幸福咁笑

躝返過隔離啦

見到一堆阿粉碟

都幾大疊

6仔已經當左dia fs係舊碟回收場

仲有poster

仲有每次夾完公仔爽完就會掉晒d公仔比dia

但今次你掉晒畀wekimeki

但唔見有阿粉碟啲飯拍

Weme我剩係個人去左，冇送野比佢地

禾有

我素

我妹妹

我彩妍呀

列斯姐姐

原來你又啱佢架

恩彩呀

順伊妹妹

豫彬老婆

真係好靚呀

今日係我珠恩bb

聽朱茵唱歌

唱幫snowman feature首歌

好尾機

朱茵唱歌好正

我牙妹

好多Jenny呀

你張喜賢好靚

想要張恩彩

隊長

嗚呀
我豬恩bb

好冷清

好靜

今日dia好似有獎攞

走哂去weme到啦

有

類似上鏡獎？

我點都會係度

全隊都好靚

我娟

恩真呀

日日見

聽日有BCHSS舞台

真。追星

耶辮

我素呀

你weme

我知素由頭到尾都好愛我架

返過去搵你snow啦

終於有

Shingshing god

Snow不了
禾素正過佢

公呢

有無人有追彩妍客串哥套再次重逢的你？

淨係睇左恩彩果套

公幾正

Lucy呢

救命

講weme過翻weme po啦成班芯 好在妹妹仲有me

我Jenny呀

咪搞我素

你 邊個

somyi今日幾靚

唔係你

屌你

我錯

做得好
Yebin黨果然高質

大隻somyi

唔好嬲 一齊睇

一開已經跳完
睇唔到gashina

手臂粗到

咁都叫粗

BCHSS

妹妹呀

好cute

我愛yebin

恩真跳gashina

素呀
I miss u素 much

隻野同我豬恩好似樣

恩彩妹妹好可愛呀

U沉左禾妹妹？

有yebin呀

恩彩不嬲都是禾妹妹

唱lub d歌呀

今集好睇呀

咀左落個mon度

好靚呀

好靚呀
除左幅畫

想點呀

我恩彩妹妹真係好得意呀

我妹妹緊係得意啦

冇興趣

我有

男人老狗扮可愛

勁撚正 岩岩食飯睇左陣

素律啊
如果時光可以倒流
我寧願沒擁抱 共你可到老

你同佢到老啦 我祝福你地

咁我帶你老婆走

成班花心友

想要呢張

嘩

啊妹依張不得了

今集好多人

你是咪已經全力追dia

我豬豬

咁dia係幾好追既 又多event

你班花心友

豬呀

想知交咗咩心底話

今日係yebin
出左街睇唔到呀

偽毒

西女人

笑死me

聽日Jenny

我姐姐Jenny

我女朋友

170927 #DIA will make a comeback on 12th October with a repackage album titled "Gift" (선물).

你兩個偽毒

佢咋
我真毒

笑乜呀

笑甚麼你也是偽毒

最毒係我

DIA首歌個名同造型都咁似

有野就講

我明

想知

唔禁入去放大d人樣真係會認錯

Baby good night

叫行撚開啦仆街

170927 #DIA will make a comeback on 12th October with a repackage album titled "Gift"
咩事

無Yebin Somyi，淨係會錄音

西團🤷🏿‍♂️

我妹Jenny真係好得意呀

今朝post左冇人理🤷🏻‍♂️

恩彩日日都係vlive留言

冇yebin唔理啦

冇晒你最愛兩個

躝啦

好毒呀

聽日出歌

yebin啊

嘩痴撚線君子神

十月的雪嶽山

首歌好sad

Youtube link

得兩個人 ???

系牙 佢兩個聽日會上音銀牙

如何回到當時

做咩叫春

牙你_ _

人人叫春 唔通人人都想叫春咩

叫春總有原因
我就因為我素

[INFO] 170928 #다이아 #DIA to appear on "SNL 9" with 7 members only. Recording on Oct 13th, broadcast on 14th.

齊人又唔上 得返7件先上

我辮

不如直接去做練習生

V live唱新歌

照咁睇聽日我恩彩妹妹都會去音銀

你個名

DIA Yebin suffered an ankle injury while practicing for The Unit, still practicing with aid of brace + painkillers

唔好有事呀邊邊

心到痛埋

唉

[STARCAST] DIA送的秋天「禮物」改版專輯《Goodnight》MV拍攝現場

有耶辮

可能有排都見唔到9人vlive

加油

素呀

邊仔要振作牙

小丑

隻腳

愈黎愈細個

順依好似靚左

我恩彩妹妹呀

驗驗腦

而家咁講野既

慣左

我講事實
真係要驗驗腦

識貨

Cls

其實唔差

耶辮呀

是可以的

不了

我可以wo 好過一開始剪個時

ok啊

搵個第個囉

對比返以前

真係冇架啦 最吸飯既時候先黎搞d咁既野

呢個髮色麻麻 又紅又highlight

呢期正啲

有人話佢地似表演Happiness

9月12號錄既唔知乜9音樂會

我老婆

唔好搞我女朋友ok??

我老婆黎喎

芯

呢個男星好型牙

Ching巧耐矛見

到我做廢青

廢青就飛下啦

你又幾時飛

飛左 不過唔係韓國

日本?

我呢d窮西去台灣

我都想去台灣
想瘋狂食牛肉麵同台妹

梗係 一條心

素呀 素呀

正評

今天與妹妹共聚晚餐

做乜偷左我影張相放上來？
你唔係去左台灣咩？

番左黎一段日子啦

你係咪想用somyi相換eunice

呢個星期咁多假放唔去旅行

辭左工 日日都係假期啦

幾時出來陪下我

我唔是gay的

咪玩啦大佬
呢個po d大佬個個高大威猛過我

我素同我豬恩

幾時帶細佬我去玩下

帶埋我得唔得

真係好可愛

HI 君子

嘩
好耐冇見

收到風依到有好多男神出沒

@君子

駁唔到

嘩你地個個男神hey0我真毒

男神

有芽仔的po的日常

On99

中秋見老婆

我同采仔結婚個晚大家早d到 招呼唔到
中秋快樂

算鳩數啦你

真毒唔好FF咁多啦

ff都唔比

收到風條廢老可能返來教你敗狗

有時候真係忍唔住笑

呢期我撐你曼 長4

要比猁屌打了
準備左一季就係為左要中出我地

英超球隊冇性趣

我素同豬恩呀

咁靜嘅

豬恩

咪係

我豬豬🤤🤤🤤🤤

基本啦

我素🤤🤤🤤🤤

又你素

唔通你咩

巧耐矛見

我豬豬呀

兩件老女人

都係我女人

豬豬=我女人
Mk可能要同另一位巴打爭

你躝返去搵snow啦

又針雪雪

邊撚個雪雪呀

雪炫呱 唔知呀

兩個都躝返去第度啦屌

你躝啦 西團唔岩你呀

岩牙
屌撚柒佢就岩

靜

我恩彩
你地既西女人

你幾時躝

i

1001

推推推

你仲唔死